港鐵啲英文可唔可以搵人proofread吓先

尋日無睇英文version，今日先留意，發現句嘢讀起黎怪怪地

‘nonstop’ 係一個 adjective 或者 adverb，根本唔可以當動詞咁用。如果係要話唔停金鐘，不如就咁寫”will not stop”好過 喺香港見到啲咁嘅英文真係會以為自己喺大陸

聽佢啲英文廣播簡直想死

無一句聽得明，港鐵咁多職員裡面搵一個講英文講好少少嘅都無？

英文好聽就唔會做呢啲低級operation 角色

will not stop at